軍服ちゃん＋中二痛い台詞。。。

＝又幾正wor

所言頗是

同呢條友好似

上網一Check軍服ちゃんD同人圖高質過紅毛咁多...笑左

紅毛

誰?

超可愛

紅毛最好已經係呢張

但軍服就F5下就又有新圖

紅毛不了,開胸衫好高恥力

fate h漫

軍服ちゃんは痛い台詞大好きっ子。

🙄

咩黎

我撐紅毛

織田信長

釘宮＞＞＞＞＞＞all